老衲正式宣布，搭地鐵等同奶共

唔好阻住黎生搭地鐵

咁用綠卡搭係咪即係奶半邊呀？

沉默的大多數

已經幾年冇奶共

答埋你，係

咁唔使錢搭又點計

黎生係香港既代表

Exactly
好多朋友由19年開始已經再冇搭地鐵
因為佢地移哂民

驗腦

點睇d人話搭地鐵奶共但係買樓要揀鐵路盤

坐監既仲多

無搭好耐

我好想奶西